持有中國建築的朋友入一入黎

有冇人可以話我聽點解依兩個星期日日跌？

供完股後都沈左好耐 升小小又跌小小

業績都唔係話差，到底跌乜9呀？

好驚咩你

唔驚就唔開POST問啦

會唔會$10樓下

咁真係會有排坐

12.5 有貨，8月業績前買

我13 蚊同12.5各一手
前排11.3走晒 蝕10%
宜家睇番好彩走左

我都買左好多

中國海外宏洋集團(00081)公布，擬按2供1基準進行供股，認購價為每股4.08港元，較收巿價折讓約7.9%，涉及發行11.41億股供股股份，料籌得所得款項約46.55億元，擬用於償還現有債務及未償還負債、業務發展，以及滿足中海宏洋集團的一般營運資金需求。

供股由中海宏洋的控股股東中國海外發展(00688)全數包銷。

同系81又係供股
中海系不斷玩財技
個個都怕怕唔玩啦

大家走哂未

未，仲坐緊

其實唔差，係走勢西左啲， 入左既自己睇位止蝕

龍頭股當道，要等d人炒完大股，先會玩下依d二,三線股，有排坐。

咁就一定，依家市旺，有得揀一定買d基本面好又當炒先

今日騰訊同平安都跌，其他股終於有得升下

依家入唔入得過?